［突發］寶琳路馬遊塘村村口 查車

朋友報料

各位巴打小心，設咗路障係馬遊塘村村口

be water, my friend

補多張圖

有gear嘅就唔好經個到住先

科大附近大埔仔村巴士站(往九龍方向)有Road Block

將軍澳隧道(往九龍方向)有Road Block

頭先揸車經過見到
堅料